# Лабораторные работы (МГТУ, 3-ий семестр, Алгоритмические языки)

## Что это? 

Выполненные лабораторные работы за 3-ий семестр, кафедра ИУ8, МГТУ. 

## Зачем это здесь?

Оставляю ради будущих поколений бауманцев. Постарайтесь не списывать, а использовать в качестве подсказки в случае возникновения трудностей.
